小妹今日生日，想乞句生日快樂

好慘 到依家都係得屋企人同我講

pm me

點解連一句生日快樂都唔肯講

生日快樂喲～

😂

happy birthday

多謝巴打

多謝你啊

生日快樂

我今晚想同你做愛

6月9見

生日快樂🎂🎉

生日快樂BB

唔清楚件事就笑人 文盲定弱智？ 入去睇post 啦 傻西

多謝你啊
你幾時生日 我都同翻你講生日快樂

哥哥 人地會怕醜㗎 唔好講呢啲啦

好 倒時要同我講生日快樂

我愛你

多謝你啊 BB 我愛你

係啊 我死乞兒 你死全家tim 啊 on99

多謝你啊 好開心